【拆炸彈 有片】懷疑 警察扮示威者 破壞車站

英文版

成日話暴徒破壞車站啊嗱
而家一次過推晒比班狗

推呀

Twitter 幫手Retweet❗️

Reddit 幫手 Share ❗️

推

再推

大大力咁推

push

齊齊去Retweet

[求解簽]赤松黃大仙指點迷津

似大陸仔>黑警扮

因為絕中部份香港人唔識寫簡體字的

絕大部份

唔覺依條有太大作用 上水果條片仲有用

識做

推推推推推推推推

啱啱先見到
原來有「党」字

btw毅進仔唔識寫「黨」字都通喎

狗：「我唔係毅進仔，我讀到中五㗎咋」

請黑警停止自身暴動

感謝港鐵提供場地拍攝

【英文文宣片】Videos about how evil of HK police, Spread it out !

推！

psih

屌你老母

搞到就圍聽到人講
「又破壞喇」

推上熱門

PISH!!!

Tui

Which ?

電筒照喺閘入面照出嚟嗰條片?

係

[正視聽]武裝恐怖份子於全港各區綁架香港市民

火車推推

推到上熱門的

推佢老母

俾啲火喉

Push

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

唔使懷疑, 係百分百黑警/黑社會扮示威者.

互推
一口氣整咗幾張文宣 聽日一齊衝爆佢

推 ～繼續推

之前見到有啲噴字係簡體字 我都覺得好奇怪

不過唔夠經驗 有bug
做法唔完美 不可接受 無下次

黨鐵兩個字用簡體只係諷刺, 就好似"中國"寫成"中国"咁

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

大大力推呀

識睇都唔識寫 講真

Tuituituituituituitui

光復香港

反中既人仲會唔會寫簡體字呀，毅進仔用文盲用既殘體字唔出奇